［美國簽證］有冇人試過用信用卡畀簽證費？

近排搞學生簽證先知道而家可以用信用卡比簽證費
唔洗親身去七仔比現金咁麻煩
咁我就依照網頁上嘅指示填card number過數啦
過完數之後就收到一個receipt number同appointment confirmation
咁去見領使當日係咪帶appointment confirmation就足以證明我已經比左簽證費？

我咁問係因為網頁提到「...選擇“信用卡／借記卡付款選項，當你準備支付時，請按“OK‘。如支付成功，收據會在下一步提供...」
我好奇怪「收據」係指咩？
係果張appointment confirmation定係另一樣野？
有啲擔心會出事所以上黎問問先